陳晚打飛機我咁做, d friend話覺得我怪

天寒地凍最好打飛機
話說陳晚我約埋班fd子去飛機
咁我打緊飛機自己個杯一定愈黎愈多精液同水之類
咁我慣左一多就會倒番落個口度
佢地話我核突
其實有咩咁怪

PS: N賓個口

有咩問題 打飛機d精華唔倒翻落個口好哂

咪係 食完落去再射返出嚟唔會傷身體

加熱水加糖當滾水蛋飲

正
直接叫N賓含住隻生蛋然後向天上抹開個口
直接100度滾水淥熟佢

佛印？

古有~N賓~含住撚
今有~禾B~吞cement

樓主同nben咩關係

咪就係打完飛機倒翻落佢個口既關係

推